我就係新手傻鳩

見到豬下豬下尋日開市隻隻都跌緊5,6%個時就比大戶震到panic sell，清哂倉
賺20%變5%，還原基本步
隨便笑

仲唔改善下心理，下次變輸錢

risk management 大戶都係咁玩
順周期性丫嘛

調整緊，第一次遇到呢啲情況

經歷過上年3月
依家止蝕就係真傻鳩

第一次經歷

傻散

無錯，的確係

咁你的確有賺
不過勸你唔好再操作住，廢事左一巴右一巴

係，調整緊心態，冷靜完先再搵機會重新入市

勁

止蝕
跟升唔跟跌呀嘛

止賺左5%有咩問題, 如果個巿再跌, 你就覺得自己走得岩, 唔洗倒輸
如果你覺得個巿會升返, 就算你reentry, 都係買貴5%only

同樓主一樣琴日將所有科技股清晒 留返舊經濟
不過宜家就事後孔明 知佢v返上去
但琴日咁跌 冇人知會唔會到底會唔會升返

有咩問題 邊個知聽晚個市會唔會再跌